二郎神,豬八戒都拎過獎,孫悟空一個獎都無,諗落真係幾慘

如返工,有d人咩都唔駛點做,有d運就升職,做到隻狗咁就繼續日日ot

諗下佢無開工幾耐先啦

人地年年爆show 拍幾多戲

咁我覺得唐三藏應該有獎啲。

孫悟空係個個角色都係孫悟空，
但唐三藏可以係高僧，霸王，賢君，市井之徒， 人渣，偽君子...